無槍牌、無保安牌. 女保鑣冒細姨「上網買槍」

無槍牌 無保安牌
女保鑣冒細姨上網買槍

本報訊】太古城鰂魚涌公園爭產開槍殺人案再添一亡魂，令慘劇增至兩死兩傷。《蘋果》發現詹姓女疑兇原來不單沒有槍牌，連保安人員牌照也沒有，但她卻以女保鑣身份自居，並開設保鑣護衞網站招客。她又涉嫌挪用細姨名字，在多個俄羅斯槍械網留言指欲買氣槍或手槍。消息稱疑犯被捕後拒絕向警方透露涉案掌心雷手槍從何獲得，警方不排除有人有預謀買槍殺人，正追查手槍如何偷運來港。

記者：唐家輝 梁瑞帆 胡恩宏

警方初步調查後相信女疑兇從外國購入一盒50發子彈，她把其中9粒安裝於掌心雷手槍並上膛，被捕後槍內尚餘5彈，意味疑兇「彈不虛發」，4槍已導致2死2傷。據悉疑兇曾於外國接受軍事及槍械訓練，故令警方大為緊張。警方案發後在現場地氈式搜索，尋回4粒彈殼，至前晚9時許港島總區重案組探員把鎖上手銬及腰纏鎖鏈的女疑犯押返將軍澳健明邨住所搜證，約3小時後離開，警方在單位內撿走一支氣槍及兩支模型槍，疑犯續被警方通宵扣查。

消息稱警方發現任職私人保鑣的女疑兇本身既無槍牌，亦無保安員牌照，她殺人用的手槍亦屬無牌，不排除是從外國把組件分散網購來港再組織犯案。《蘋果》發現醉心槍械的女事主近一、兩年不時以假名又或挪用被槍擊細姨詹小慧的名字，在多個俄羅斯槍械網以英語或俄文留言指欲買手槍或氣槍，令人關注殺人槍械是否網購來港。

Source:

唔好呀

子彈先係問題